總之一句 點都唔好衝出機場

室內保持冷靜！